% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8

% This is a simple template for a XeLaTeX document using the "article" class,
% with the fontspec package to easily select fonts.

\documentclass[10pt]{article} % use larger type; default would be 10pt
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[a4paper,margin=2cm,top=3.0cm,bottom=2.5cm]{geometry}

\usepackage{etoolbox}
\makeatletter
\patchcmd\@outputpage{\headheight}{\ifodd\count\z@ 0.5cm\else -0.5cm\fi}{}{}
\patchcmd\@outputpage{\global\@colht\textheight}{\global\ifodd\count\z@ \setlength{\textheight}{25cm}\else \setlength{\textheight}{24cm}\fi\global\@colht\textheight}{}{}
\makeatother

\usepackage{lastpage}

\usepackage[automark,markcase=upper]{scrlayer-scrpage}% sets page style scrheadings automatically
\clearpairofpagestyles
%\ihead{\rightmark}
%\ohead*{\pagemark}% short version of \ohead[\pagemark]{\pagemark}
\ofoot*{\normalfont Pág.:  \pagemark  / \pageref{LastPage}}

\usepackage{tabto}\NumTabs{16}
\usepackage{tabularx}\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}

\usepackage{fontspec} % Font selection for XeLaTeX; see fontspec.pdf for documentation
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text} % to support TeX conventions like ``---''
\usepackage{xunicode} % Unicode support for LaTeX character names (accents, European chars, etc)
\usepackage{xltxtra} % Extra customizations for XeLaTeX

\setmainfont[Scale=0.97]{Arial} %% No escala la interlínea; usar +/- 0.09
%\setmainfont{Charis SIL} % set the main body font (\textrm), assumes Charis SIL is installed
%\setsansfont{Deja Vu Sans}
%\setmonofont{Deja Vu Mono}

% other LaTeX packages.....
%\usepackage{geometry} % See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
%\geometry{a4paper} % or letterpaper (US) or a5paper or....
%\usepackage[parfill]{parskip} % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent

\usepackage{graphicx} % support the \includegraphics command and options

\usepackage{pdfoverlay}
\usepackage{everypage-1x}
\makeatletter
\AddEverypageHook{
  \ifodd\c@page
    \global\pdfoverlaySetPDF{membrete.pdf}
  \else
    \global%\setmargrb{2.0cm}{1.0cm}{2.0cm}{2.5cm}
  \fi
}

%\title{Brief Article}
%\author{The Author}
%\date{} % Activate to display a given date or no date (if empty),
         % otherwise the current date is printed 

\usepackage[separator=;]{datatool}

%%%%%%%%%
\begin{document}
%%%%%%%%%

\parindent=0pt

%\maketitle

%\section{}

%\subsection{}

\DTLloaddb{pendientes}{lista.csv}
\DTLforeach{pendientes}{%
\insertAlumno=Alumno,\insertCurso=Curso,\insertTelefono=Tfno,\insertGrupo=Grupo,%
\insertProfTutor=ProfTutor,\insertTutorA=TutorA,\insertTutorB=TutorB,%
\insertMateria=Materia,\insertCOMESP=COMESP,\insertCRIEVA=CRIEVA,\insertSABBAS=SABBAS}{%
\setcounter{page}{1} %% El siguiente documento tendrá núm. pág. 1
%Texto modelo

{\centering \bfseries PROGRAMA DE ATENCIÓN A LA DIVERSIDAD Y A LAS DIFERENCIAS INDIVIDUALES\par}

\ 

{\bfseries 1.-DATOS IDENTIFICATIVOS DEL ALUMNO O LA ALUMNA}

%\insertApellidos, \insertNombre	
APELLIDOS Y NOMBRE: \insertAlumno 	\tabto{12cm} SEXO: %\insertSexo

FECHA DE NACIMIENTO: %\insertFechaNac					

\ %LUGAR DE NACIMIENTO: 		PROVINCIA: 		PAIS: 			NACIONALIDAD:

CURSO ACADÉMICO: 2023-2024

CURSO: \insertCurso		\tabto{4cm} CICLO: 		\tabto{8cm}GRUPO: \insertCurso  \insertGrupo

%LOCALIDAD:  Sevilla				PROVINCIA:  Sevilla

PROFESOR TUTOR/A: \insertProfTutor

\

NOMBRE DE LOS TUTORES LEGALES: 

TUTOR1: \insertTutorA	

TUTOR2: \insertTutorB			
%DNI/NIE:

TELEFONO: \insertTelefono

\

{\bfseries 2.- DATOS DEL PROFESORADO IMPLICADO EN EL PROGRAMA}

{\small  El tutor/a del alumno/a en colaboración con el profesor/a responsable de la materia elaborará la propuesta curricular al programa de atención a la diversidad que se vaya a aplicar.}

\

TUTOR/TUTORA: \insertProfTutor

\

MATERIA: \insertMateria

PROFESOR RESPONSABLE DE LA MATERIA: Ruiz Benítez, Miguel Jesús 

JEFE DPTO. FÍSICA Y QUÍMICA: Abella Picos, María Dolores

%DEPARTAMENTO DIDÁCTICO: Física y Química

\

{\bfseries 3.- APLICACIÓN DE LA MEDIDA DE ATENCIÓN A LA DIVERSIDAD Y A LAS DIFERENCIAS INDIVIDUALES}

PROGRAMA DE REFUERZO:  Alumnado que no superó la materia en cursos anteriores

Fecha en la que se inicia la aplicación de la medida: 30/9/2023 

Fecha fin de vigencia: 25/6/2024

%PROGRAMA DE PROFUNDIZACION 

%Fecha en la que se inicia la aplicacion de la medida: Fecha fin de vigencia (*):

\

{\bfseries 4.- PROPUESTA CURRICULAR DE LA MATERIA/ÁMBITO}

MATERIA/ÁMBITO: \insertMateria

CURSO: \insertCurso

\

{\bfseries 4.1- ELEMENTOS CURRICULARES A REFORZAR/PROFUNDIZAR}

\

COMPETENCIAS ESPECÍFICAS: 

{\small Especificar las competencias especificas de la materia objeto a reforzar o profundizar}

\

\input{\insertCOMESP.tex}

\

CRITERIOS DE EVALUACIÓN: 

{\small Especificar los criterios de evaluación de la materia objeto a reforzar o profundizar}

\

\input{\insertCRIEVA.tex}

\

SABERES BÁSICOS: 

{\small Concretar los saberes básicos que se desarrollaran y vincularán con los criterios y las competencias a reforzar/profundizar}

\

\input{\insertSABBAS.tex}

\

{\bfseries 4.2- PROPUESTA DE TRABAJO DEL PROGRAMA}%PROPUESTAS DE OTROS ASPECTOS A TRABAJAR EN EL PROGRAMA}

\input{PLANPTES2.tex}

%\

%TIPOS DE ACTIVIDADES Y TAREAS

%\

%SITUACIONES DE APRENDIZAJE PLANTEADAS

%\

%RECURSOS DIDÁCTICOS

%\

%AGRUPAMIENTOS, DISTRIBUCIÓN DE ESPACIOS

%\

%TIEMPOS

%\

%INSTRUMENTOS DE EVALUACION

\

%\needspace{2\baselineskip}
{\bfseries 5.- INFORMACION A LAS FAMILIAS O PERSONAS QUE EJERZAN LA TUTELA LEGAL DEL ALUMNADO}

{\small Una vez cumplimentada la propuesta curricular de cada materia, el tutor/a informará a la familia o personas que ejerzan la tutela legal del alumno o la alumna.}

\

Fecha de comunicación: \ldots \ldots de octubre de 2023
 
Primer tutor/tutora/persona que ejerce la tutela legal (1): \insertTutorA 

Segundo tutor/tutora/persona que ejerce la tutela legal (2): \insertTutorB

\

Los/las asistentes en representación de la familia o los representantes legales (1) o (2) manifiestan haber sido informados del contenido del Programa de Refuerzo del Aprendizaje o Profundización.

\

\begin{tabularx}{\textwidth}{YY}
Primer tutor/a legal (1)  &	Segundo tutor/a legal (2)\\
\vspace*{3em}Fdo.: \insertTutorA & \vspace*{3em}Fdo.: \insertTutorB \\
\end{tabularx}

\

(1) o (2) En caso de asistir sólo uno de los representantes legales, manifiesta que actúa de acuerdo con la conformidad de los ausentes.

\

{\bfseries 6.- COLABORACIÓN FAMILIAR EN EL DESARROLLO DE LOS PROGRAMAS DE ATENCIÓN LA DIVERSIDAD Y A LAS DIFERENCIAS INDIVIDUALES}

\

COLABORACIÓN EN EL PROGRAMA DE REFUERZO 

\

%COLABORACIÓN EN EL PROGRAMA DE PROFUNDIZACIÓN

OBSERVACIONES

%OBSERVACIONES:

\


{\bfseries 7.- OBSERVACIONES}

\

Los representantes legales del alumno/a podrán solicitar información sobre el estado del desarrollo de los aprendizajes a través del profesor(a) Tutor(a) en el momento en que lo consideren conveniente.

\

{\bfseries 8.- FIRMA DEL PROFESOR/A IMPLICADO/A O TUTOR/A DEL ALUMNO/A AL QUE SE LE APLICA EL PROGRAMA}

\

{\centering FECHA Y FIRMA \par}

{\centering En Sevilla a 23 de octubre de 2023 \par}

\ 

\begin{tabularx}{\textwidth}{YY}

PROFESOR/A  &  PROFESOR/A TUTOR/A \\
\vspace*{3em}Fdo.: Miguel Jesús Ruiz Benítez & \vspace*{3em}Fdo.: \insertProfTutor \\

\end{tabularx}

\bigskip \bigskip

{\centering (Sello del Centro) \par}                                                                                          

%\input{\insertLocalidad}

\cleardoublepage %% El siguiente documento comenzará en página impar
}

\end{document}
